有冇巴打由舊年到依家都冇發過夢

因為 壓力 不安 絕望 大部分時間困於室內